防脫洗頭水求介紹

近呢一兩年髮線個M字兩隻角愈黎愈入 頭髮都愈嚟愈薄

試過咖啡因 同生姜中藥配方每樣試左3至4個月都睇唔出有減漫嘅跡象

巴打有冇邊隻介紹黎試下 本人頭髮幼柔順 油性髮質

雄性禿用洗水根本防唔到

係咪只會遺傳？ 老豆啲頭髮冇禿喎

睇埋阿爺阿公同舅父